SP唔畀我幫佢吞

佢射超多 超濃
就係唔畀我吞
我覺得好暴殄天物

你呑你自己果啲囉

收嗲啦基佬
[url]女同事有性暗示，求救

LIHKG @ Android[/url]

你比返佢自己吞

你扮「逐」親，吞晒佢

瞓醒未呀